大力宣傳圍城會引起嘅人道危機

文宣部做野呀
硬既唔得就要大大力做文宣！
咁樣圍困法絕對會出現人道危機！

推

幾十人受傷係入面

同意

推！ 點解可以無消息話有救護車入去救傷者？

推呀
做野呀

活生生餓死學生！
傳染病！
失救！

硬既唔得，就要軟攻

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長係學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路開校巴接學生放學

總之令傳媒予頭直屌理大校長

唔出實彈
但活生生圍死你都係一種人道危機！

push

已經唔撚信呢啲核彈,
國際完全無計可施
得返條人權法...
仲要唔知過唔過到,
過到又唔知有無效用...

可以預視既人道危機都係push 緊人權法
班狗唔出實彈都可以整死你！

Pish

長春圍城
共產黨又用返同一招！

咩都要試，唔好硬攻，要做弱者等外國救援

推呀
班狗想餓死人呀

和理非唔敢出街都推下啦屌！

共產黨手法呀